UnityStateMachine
=================

状態マシーンの実装のサンプルです。

#　パッケージダウンロード

以下のパッケージや無料アセットをダウンロードする必要があります。

* Soldiers Pack
* Soldier Character Pack
* Skeleton Pack
* Stone
* Root Motion Controller

# FSM


